很多香港人現在的問題都是因為自己欠缺價值

現在很多香港人都覺得社會對自己不好，但其實社會是否一定需要所有人? 社會沒有責任讓所有人都有理想工作，每個人都有責任令自己成為有價值的人。